美參議員科頓：Zoom似乎係另一間美國公司為咗錢出賣美國人嘅安全同私隱俾中國

個名兩個字嗰d已經9成係

問阿Joe啦

呢d 假美國公司同lunkin coffee一樣